Q:Is it an animal?
Q:Can it fly?
A:bird
Q:Does it have a tail?
Q:does it meow?
A:cat
A:mouse
A:spider
Q:Does it have wheels?
A:bicycle
Q:Is it nice?
Q:is it food?
Q:is is sweet?
A:candy bar
A:pizza
A:TA
A:teacher
